「突發」旺角示威者向前推進，佔據彌敦道南北行線

防暴頭盔已戴

示威者齊叫：1，2，1，2
警察防線後退

無安全帽小心比人爆頭

示威者再聚集推進